{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024239?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 두바이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、未成年者は入室できません。 また、予約人数を変更したい場合には、ペンションに事前連絡をしなければならず、追加費用が発生することがあります。 基準人数を超える場合にも追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に関しても宿泊施設の規定に基づいて判断されます。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内のスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューのプールなど様々な施設が利用できます。 入浴剤の使用はできず、電気グリルの利用時に追加10,000ウォンの費用が発生します。 児童と乳児と一緒にいる場合は、安全に留意する必要があります。 駐車は可能で、7台まで駐車できます。 周辺の観光地には孟芳海水浴場、バラ公園、海洋レールバイク、海上ケーブルカー、長湖港、環船窟があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更したい場合は、事前にペンションに連絡してください。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用についても宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用に際しては、破損や紛失に関する責任はお客様にあります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙のために指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあります。その場合は全額返金が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内では、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューのプールなど、さまざまな施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。最大7台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には、孟芳海水浴場、バラ公園、海洋レールバイク、海上ケーブルカー、長湖港、環船窟などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 583
    }
}